BBC女主持撚化中國駐英大使劉曉明 但係條片瘋狂俾支那人dislike緊 請大家黎幫幫手

大家得閒笑鳩佢之外like一like條片
條片俾中國水軍攻擊緊
900個dislike

唔關事，五毛好少，聽到條仆街講野負皮好正常

Dislike緊條人渣咋
2年唔開po
一黎就連開三個想帶風向誤導其他人

我想講我發夢9/6-13/9都有出黎
可能你誤解左我既出發點

條友用個80萬假簽名
再話得20萬人上街

你以為呃得邊個
等制裁啦撚樣

樓主有冇睇錯？
人人都係dislike個大使講咩有問題，留言簡體正體英文一樣係撐香港屌大陸

好啦 我發現我都唔知自己到底要俾like女主持都俾dislike個條撚餅 大家加油

講野有問題*

大家幫手like

我都dislike咗，下面啲人都係屌柒條人渣多，我諗係dislike條人渣

好啦 我發現我都唔知自己到底要俾like女主持定俾dislike個條撚餅 大家加油

發現自己係咁打錯字 可能呢幾日發夢出街太攰

Thumbs down 似係畀個駐英大使

comment好多大陸人都一齊狂屌喎

最後開新華社個網搞到佢無言以對
果種盤問

comment時用殘體字，先可以幫手帶風向

連登仔站起來

I have no comment to this

點解Dislike唔得，唔好晒時間喺呢啲對件事無幫助嘅事上

可惜既係佢唔問
如果香港政府撤回方案 中央係咪全力支持

dislike緊條人渣咋

我反而理解負評係負評果條大使

推like

Sor 笑住睇哂唔記得like

點解新華社無提